大家睇好邊隻? 759 VS 2360 (優品360)

759(黃) 市值(港元) 5.929 億
2360(藍) 市值(港元) 19.400 億

360 執下又一間,執下又一間,仲要無乜客
759 穩穩陣陣,又多人買野,仲有接近4倍升幅
買定離手啦喂

360 因為連登仔唔睇好

割

360 執完又開呀，周街都係

759 同2360 估值差咁遠

759

其他黃股都炒高哂，但759仲係低水，明明有業績支持

未到啫

樓主琴日入左幾多？